Возможности:

Валидация данных:
1) Обязательные поля: телефон, сообщение
2) Телефон должен начинаться с + длина телефона (сами цифры) от 11 до 15 цифр (максимум 15 цифр нашел тут https://ru.wikipedia.org/wiki/E.164)
3) В телефоне нельзя буквы и другие символы
4) Сообщение не длинее 140 символом 

JS:
1) Сделал просто шаблонизатор, который интерполирует данные (шаблон находится в index.php, id="template" type="text/airgms-tmpl")
2) Свой валидатор на данные
3) Подсветка ошибок и показ сообщения об ошибке
4) Сортировка входных данных по дате (по unix epoch)

PHP
1) При сохранении в файл он блокируется, чтобы не дать переписать его другому процессу. Другой процесс если видит блокировку, то ожидает когда она закончится
2) Валидация данных на ПХП, если вдруг кто-то захочет напрямую слать на сервер
3) При первом запуске, если файла нет, то он создастся (папка тоже, все находится в data/data.json).
4) Есть один момент. Если отправляем смс и в другом окне тоже, то получится так что из первого смс не попадут во второй (при перезагрузки страницы они появятся). Исправить это можно через сокеты, но в задании такого не было. Это к сведению скорее.
5) Ошибки при отправке смс от сервиса Plivo, если они есть, то выводятся в браузер, как ошибка валидации. Можно проверить если в PlivoSmsProvider:47 раскомментировать строку и отправить смс.


Потратил 6 часов.

Небольшое видео с показом работы
https://www.youtube.com/watch?v=uBb8i4gIBb0&feature=youtu.be


Надеюсь, это то что Вы хотели увидеть и я ничего важного не упустил.

Заранее спасибо.
